[唔好着錯草] 和中國有引渡條約的國家

香港、俄羅斯、保加利亞、哈薩克斯坦、白俄羅斯、蒙古國、羅馬尼亞、泰國、烏克蘭、烏茲別克、柬埔寨、大韓民國、秘魯、立陶宛、寮國、吉爾吉斯、阿拉伯聯合大公國、南非、萊索托、突尼西亞、菲律賓、西班牙、巴基斯坦、葡萄牙、納米比亞、阿爾及利亞、亞塞拜然、墨西哥、安哥拉、巴西、波士尼亞、法國、義大利、伊朗、阿富汗、衣索匹亞、印尼、巴貝多、格蘭納達
、馬來西亞
（按簽署時間排列的40個已經簽署生效引渡國）

阿根廷、澳洲、越南、智利、斯里蘭卡、摩洛哥、剛果、比利時、厄瓜多、土耳其、肯亞、塞普勒斯、塞內加爾、模里西斯、辛巴威、巴拿馬、烏拉圭、亞美尼亞
（以上是18個已經簽署引渡尚未生效的國家）

美國 英國都有

#2 無左

澳州想收香港人
越南唔妥中國人

世界變得好快，要自己關注時事
呢啲list參考價值已經不如以往